西環集中營︰林鄭發晦氣 自己人照打 - 季陶

西環集中營︰林鄭發晦氣 自己人照打 - 季陶

林正財

面對武漢肺炎在港爆發危機越來越大，不滿特首林鄭月娥領導抗疫措施的聲音也越趨響亮，當中更不乏建制中人。有政界中人更指，林鄭抗疫措施不只欠前瞻性，「甚至連見步行步都唔係，只係出事後先補鑊」，更令不少政界中人不滿的是，林鄭對外間任何不符她立場的抗疫建議，均採取排斥、甚至敵視態度，「結果係乜嘢方法（抗疫）都唔啱，只有佢（林鄭）同班自己人嘅方法先最啱」。

有政界中人以林鄭昨日回應封關論為例，「佢近乎發晦氣式話𠵱家討論冇意思，即係之前討論其實係有意思，咁當時又拒絕？」之後她更指若仍要討論封關，就是要封貨、封內地返港的港人，該政界人士直言林鄭根本如同鬥氣，「係人都知大家講緊可唔可以連每日近千內地人都封埋唔畀入境，唔係講貨或返港嘅港人」。他更揶揄林鄭偽善，「如果佢咁重視香港人返香港權利，點解留喺武漢嘅香港人想返香港，林鄭又唔立即接佢哋返香港？」

建制呻連討論空間都無

相關新聞：廁所常有異味響警號

有民主派笑言，連一些建制派也向他們呻，林鄭在抗疫措施上不肯聽意見，連自己人也「冇情講」，「睇吓林正財、葉劉，一講封戲院、立法規管口罩，林鄭二話不說一棍打死，完全冇討論空間」，有建制中人對他說，林正財提封戲院等娛樂場所，並非不可討論，「如果社區大爆發風險越嚟越大，戲院、卡拉OK、甚至商場停業，絕對可以考慮」，他指澳門特首賀一誠敢先於疫情發展一步停賭場，換來疫情受控，「林鄭乜都話唔得，咪叫港人陪佢一齊死」。

季陶
周一、三、五刊出

話佢有精神病， 以為係咒佢， 而家睇真係有幾分可能

佢根本就係反社會人格
覺得全世界都係敵人

根本佢係Joker

小學雞林鄭

唔使割 成個保皇黨冇一個係無辜

建制呻連討論空間都無

相關新聞：廁所常有異味響警號

獻世派又開始擔心選情了

要罵就要罵果777個人

扯貓尾？

見到個標題 以為係往死裡打篇潮文

根據美國精神疾病診斷準則手冊第五版（DSM-5）的定義，反社會人格障礙（Antisocial personality disorder）

A. 從十五歲開始，廣泛的「漠視及侵犯他人權益」的思考或行為模式，以下七項診斷準則中至少三項 （或以上）：
1.不能符合社會一般規範對守法的要求，表現於一再作出侵犯法律或社會規範的違法行為。
2.狡詐虛偽，表現於一再說謊、使用化名、或為自己的利益或娛樂而詐欺、欺騙、哄騙愚弄他人。
3.做事衝動或不能事先計畫。 (緊急法立禁蒙面法、暫緩壽終正寢等)
4.易怒且好攻擊 (好打得)，表現於一再打架或攻擊他人身體。(所有一切以傷害他人為目的的行為或想法)
5.行事魯莽，不在意自己及他人安危。
6.經久的無責任感，表現於一再無法維持經久的工作或信守財務上的義務。
7.缺乏悔恨，羞恥和內疚感，表現於無動於衷或合理化對他人的傷害、虐待或偷竊。

佢係想攬炒

葉劉怎會是自己人呢

姐妹喎

一日最衰都係林鄭,做得差係因為佢有反社會人格,完全唔關中央事,所有壞事都係佢自己自把自為做,中央乜都唔知,中央冇落過命令,特首有極大自主權,一國兩制運作良好,只要換個特首就冇問題?

奶共肉便器已經俾人用到有異味

我都係

你冷靜D 先
林鄭衰同個制度都衰本身有乜關係

正解

攬炒之母唔係流

係柒婆面前，689都變咗係天使

根本係支共妒忌香港70-90年代
特登操縱傀儡黎整死香港
等自己d親生仔城市超越香港，以為自己富起來
發泄以前對香港既妒忌心
呢d post 只係小罵(港共傀儡)大幫忙 (支共殖民主)
撚化香港人

瘋了 都已經瘋了!!

仲以為又有往死裡打睇..

呢隻林正財都應該要仆街死啦

成個行政會議都應該仆街死啦

小罵大幫忙屌你老母

政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟鄭若驊和鄧炳強等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

張建宗：「在會議鄧炳強常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍鄧炳強的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警察無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了鄧炳強，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄭若驊更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時劉江華、李家超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

張建宗：「當發生那件事情後，鄧炳強的辦公室多了一根榮譽警棍，我想他是用來防身吧，在11月中鄧炳強正是用這根警棍報復了鄭若驊，在美國參議院通過人權法案後，全員回到政總，鄭若驊諷刺性說道：『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在鄭若驊毫無防備的情況一棍打下，鄭若驊挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭，不等鄭若驊起身，林鄭又是一頓亂棍爆打，鄭若驊在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的鄧炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「鄧炳強的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去鄭若驊就脫臼昏死了過去，打得興起的林鄭怒了，朝著鄧炳強吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鄧炳強也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果鄧炳強手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

以為回帶呢篇潮文

夾手夾腳 扔佢入精神病院算啦

嗰陣仲覺得佢衰極都好過689
不過兩個都係屎
差在邊個臭d

點解唔可以係both?
諗野可唔可以多角度d?

呢個真
明明有權力三揀一都揀到個仆街出黎
其實證明左小圈子本身好撚大問題 果1200個人根本冇用
我拎你d錢賭錢落注賭到你輸身家 但係你依然要比錢我去賭
就算冇果777個人 都要揾返光初提名佢個名單出黎！

唔係陶傑

就係有個咁on9既制度，就算而家大家眼見個特首有幾仆街，都冇辦法循正常途徑拉佢落來

搵個反社會人格做地方首長
真係支那佬先做得出

黑政黑商，抵撚死

攬炒之母

我自己信林奠其實已經痴撚左
當你日日以為自己最勁 結果搞到你老細對家＝蔡英文大勝歷史最高票
淨係依樣野你應該都會痴線

講咩丫？
建制+民主派 已經夠票彈劾林鄭
保皇黨點解唔做？
因爲你地唔敢逆主人意
唔好以爲呻兩句就走得甩

政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟林鄭和陳肇始等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

張建宗：「在會議林鄭常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在初次宣佈假封關的時候，林鄭指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進政府的AO，當時在場的很多官員都已經無法容忍林鄭的所作所為，在加上那些常被他欺辱的高官無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了林鄭，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄧炳強更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時袁國勇、梁卓偉這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

張建宗：「當發生那件事情後，林鄭的辦公室多了一盒CSI口罩，我想他是用來裝飾吧，在1月中林鄭正是用這盒口罩報復了梁卓偉，在第二次宣佈封關後，全員回到政總，諷刺性說道：『全級第一，明天我們的同胞就要回家了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一盒口罩，在梁卓偉無防備的情況將口罩倒下，梁卓偉看著那一下著實不輕，趴在地上痛苦的拾起口罩才看到是倒口罩那人正是梁卓偉，不等梁卓偉起身，林鄭又繼續倒口罩，梁卓偉在地上打滾不停求饒，在一旁的陳茂波可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，給我，不要倒，我家裡已經沒口罩，CSI口罩怎能少了我。 』」

「林鄭的CSI口罩終於派上了用場，可惜梁卓偉看到這麼多口罩後興奮過度昏死了過去，倒得興起的林鄭怒了，朝著梁卓偉吼道：『你戴了口罩就說不到話，你該滾一邊去！』梁卓偉也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果林鄭手上沒有CSI口罩那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

依條友d 料。。。。

點解呢條友成日都係寫乜乜中人笑言 有時沉重話題見到笑言即刻會好燥

我年年考第一洗撚聽你班契弟講嘢

有精神科醫生講過

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

好撚正

689係識玩政治嘅人，識統戰，識搞敵我矛盾。當年仲人會同保皇黨扯貓尾，搞限奶令、零雙非

777係乜鳩都唔撚理，總之我一個啱撚晒

魯魯修

攬炒巴：

傲慢症候群症狀

◎ 自戀癖好，把自己的世界當成行使權力和 尋求榮耀競技場

◎ 不成比例的關注自己的形象與講演表現

◎ 以救世主自居的態度

◎ 對自己的判斷和意見過分自信

◎ 過分自以為是，誇大無限權威

◎ 認為自己有歷史責任或神的旨意

◎ 與現實脫離，常常自我隔絕

◎ 坐立不安，輕率和衝動

你知道嗎？權力真的會使人腦殘

研究發現在位高權重者的大腦中
一種叫「鏡像神經元」的神經細胞
在傳遞過程中普遍會有受到阻礙的情形
而這個過程正是人類產生同理心的關鍵

此外柏克萊心理學者也在數十年的研究中發現
在上位者的行為通常會有一些共同點
例如衝動行事、缺乏同理心及不計風險等等

而這些徵狀其實和腦部受到創傷非常相似

有一些神經科學家還特別提出「傲慢症候群」
用來稱呼這種因權力而產生的認知障礙
換言之擁有權力會伴隨大腦功能損害這個說法
已經是被科學認證的殘酷事實了

(這真的解釋了很多事)

你渴望權力嗎少年？拿健康的腦來換吧！

唔好意思
喺佢枱底撩緊佢隻鮑

柒婆：姐姐講乜嘢意見都一定係想冼鳩我，唔聽！

Cls🤮🤮

佢擺明向緊香港人報仇

林奠根本同建制唔係同一個陣營
林奠果個叫攬炒派

689 講大話比人圍抽
會係咁標冷汗
條友都識心虛

唔撚妥佢咪彈劾佢
你奶共派肯做加埋泛民一定夠票
你唔彈就唔好岀黎講廢話

想將所有罪名入晒一個林奠身上，保住自己選票？

中共拿拿聲換走佢，以免佢精神嚴重失常，在人前爆出醜態，更加落中央面.......
由一個精神及社會人格分裂嘅人継續做，產生出來嘅政治危機更加多......

女人真係唔適合做依啲決策位
太容易感情用事 唔能夠保持理智分下輕重 時常被情緒主導
所以佢咪成隻小學雞 要人𠱁

女人最聰明嘅時刻就係捉姦同報復人

利伸:女人 由中學到依家工作環境全部女人所得出嘅感想

邊個有話封貨運！台灣有冇封貨運？有冇封台灣人回台？呢件癲婆嚟嗰喎，講埋啲連低學歷嘅人都說服唔到嘅說話

港獨之母

準備垃圾會選舉，開始割政府

世界上嘅國家元首，冇邊個女人係做得好，就好似德國婆一樣同美國鬥緊氣

佢專登咁講， 等啲不明所以嘅人以為香港巿民真係咁樣要求。

呢啲係蓄意誤導

有了特權，甚會將歪理變成真理，看到那些大陸人的留言更感心寒，
自小就被環境閹割了良知，十分卑劣可憐嘅民族。

佢以為得囉

我唔信人係可以蠢到呢個地步，政客最叻歪曲他人嘅說話去逹到自己嘅目的

非常無聊

小動作最真心

親生姐妹喎

以為係更衣室潮文

english?

暗幫親中派

屌，放風炒佢咋，你地信佢地真係不滿？

So?班廢物咪又係照奶

689之奸係有目的，好似睇戲黎講係為權為財既奸角。我覺得如果達到左目的佢就會收手。

柒婆就係俾仇恨支配左既痴線婆。真係想同市民以死相博。

推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

雖然內容好合理
但季陶平時收d風都唔係好準

痴撚線 叫佢落台喇。連隊友都唔聽。大撚曬咩

有啲藍絲/少跟時事既人真係以為係咁㗎。

考第一嘅人係咁
全世界都係錯 做乜針對我

我都以為係講緊特首辦廁所內幕

林鄭一早講咗捉哂所有人！佢有決心做完！

就算係跨境貨運
都有解決方法
只係政府唔做

有關中港跨境運輸問題
前醫學界立法會議員梁家騮提議

可以考慮邊境換司機
揸到去邊境落車消毒換司機

17:50開始睇

少數建制派
人地林鄭唔同你傾係因為知道你係唔係都跟住佢尾，嘈完都要含呀。

繼續分化藍屍

話明係建制派，有乜好討論，叫你奶就奶啦，學人討論

林酋要點死先夠？

丁蟹真人版

我都覺佢有精神病，條友鬥氣鬥到傻

建制狗真係咁為香港人咪同泛民班撚屌一齊逼宮囉
又唔撚敢
只係想口頭勇武將責任卸晒落攬炒之母度

所以我竟然見到有人想罷免佢要佢落台

佢絕對唔落得台 香港唔係佢落左台就解決到
佢要一直做落去直至香港贏晒

仲以為又係潮文
給我打！往死裡打！

完全睇到你D技術幾廢
搵bob叔學下野啦

建制搵塊鏡照下自己 同林鄭一鳩樣

姐姐講唔想聽
反叛期

麻煩大家認清長期抗爭既意思係要堅持抗爭一直做大家一齊反抗，而唔係做一半就停就放棄。亦唔係乜都係咁波蘭波蘭，波蘭絕對係個好例子同有參考價值，但唔同時代唔同地方有唔同既效果，講得多只會東施效顰。

一直都係隻輸唔起既小學雞

等我仲滿心期待咁入黎

啲老女人係咁
勁如Thatcher去到後期都眾叛親離
癲到搞人頭稅，又唔尊重內閣意見
最後由黨內其他成員踢佢落台

更何況呢條無料扮四條，以為自己好撚打得，學人串柒柒嘅廢閪

每一個都有問題
制度如是
人亦如是

冇錯 拖9你後腿 之後仲要話 係你地唔進步咋
我屌哂班支那人

笑左 奶共少數派 咁Q多野講 而家先知777唔理你地

慈禧再現

佢2個仔係邊話

行政個班事務官做得野 你估真係條ENGLISH領導有方

呢張圖本身講啲乜

幾十歲人仲拎返年年考第一出黎講

上年9合1選舉英文輸到趴係度喎
唔係777 瘋狂助攻
台灣已經發緊大財啦

所以我鐘意777多過689

呢d 濕鳩post 表面反共，暗中輸出奶共潛意識
完全係默認一國兩制冇被干預
幫支共漂白，港共做晒黑臉